香港人係咪咁垃圾？開代表歌post冇人留意？

玩完la如果個個都咁冷感
係要用啲諷刺嘅說話

如果民選香港國歌或者香港區歌！

廣東話（絶對要保留）大家點睇

Push

原來無人理你個post係到嘈

係呀,班人淨係睇小性奴,咁點呢

香港玩完

玩完果個係你姐
香港有錢乜都有得玩

根本唔關錢，係價值觀問題